[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2818)

誤中屌 波又唔見中

fast

slow

好開心 一買富咸9.5大就刷兩個
睇黎我今日有運

角球雨召喚

星星

Slow

愛華頓入未吊你老母

富咸遲左開波.仲有機會

上!!

馬體爽手打破個裂口先啦
入到第一球就有第2球

博洛仲未派角既

愛華頓入波先我切柒呀

同路 上

狼隊：7 / 12

修仔：11 / 12

精工：12 / 11

Rb深盤又中伏 屌

狼同拖肥求其搵隊贏ok。。。 又走盤

狼隊刷啦屌

錫周三

同問，等派中

富咸8.5 9.5 10.5 都有貨

一買就同我刷

今日反底feel

修,水精 角大GEL
差富咸

贏番口勒掛 多8。5s

英超啲角

一瞓醒起身又輸錢

富咸唔係角大都開唔到咁痴線掛?

垃圾狼 波又唔多 角又停 下季希望你地降班

水晶宮9.5 10.5 11.5 12.5 13.5
富咸8.5 9.5
屈福特9.5 10.5 11.5

法撚俾假希望.屌佢.
無LALA 連4C. 跟住57分鐘6C. 停撚到完場. 撚狗

9.5應有開到 屌你睇下狼

閪布朗又閪

屈仔11.5

點解唔一注打落去9。5b到

唉 點解屈福特要護空門

唔會啦
我一開8.5 9.5就秒刷兩日
平時我都黑到仆街 今日反底味濃

修咸上！

9C啦.. 瘋狂刷緊

一陣買足水主勝算啦

富喊8c走寶

9了

屌 德甲真係全下盤

垃圾狼 入多球啦屌

拖肥

富咸9c

我10.5黎嫁
賽前買

狼刷唔屌 停左好耐角

球證咁殘忍 多仔果場都補時

自己度心水反底10連中心水
1.修仔角細❌
2.富咸2.5s
3.華拉盤
4.水晶10.5b✅
5.狼隊10.5b❌

富喊咁刷得

3連C?

9.5想上船

富咸入未

中就得喇

卡城收皮啦 人地單邊9c
你就仲係0c 快撚d降班呀

紅2張有排補

愛華頓吊你老母

今日盲追下盤執到笑

拖肥入未

修咸頓入未？

買護級ok 追安破里ng輸到仆街
Ok 買爭冠 買多特反cup 兩張紅再輸埋
咁我再買卡城 睇下今次又點撚狗

係喎

富咸如果單邊刷到11C
想支持佢NG

得我要左下體？

Ful 9999

年年季尾都撚狗咁撚

下盤收左幾手

修仔3-2

3-2!

彪gor 出黎

角大日

富咸8.5B高水casheddddd
連角屈能到

差狼 屌 ！

修仔整多球呀

Bill之銳

0:0完

大佬bill cuppp

修

狼隊：8 / 12

修仔：11 / 12

精工：12 / 11

屈8888

前日先打完華西
怕佢冇力穿球半盤

修咸頓ng cashed

修仔靚到

狼隊連C雅！
比多4角

修32

修仔刷多一隻收工！

自己度心水反底10連中心水
1.修仔角細❌
2.富咸2.5s
3.華拉盤
4.水晶10.5b✅
5.狼隊10.5b
6.ready

水晶宮試下入1粒

英超真係角大天堂

你估彪哥流嫁，有分析嫁

彪CUP
見到大佬彪咁有信心講到無3分就離場

波膽 星期六 27 修咸頓 (主) 對 般尼茅夫 (客)
3:2 @ 6.60
4:2 @ 15.00 $50

求水
追返多仔數

其實你做乜撚嘢JA，次次上黎事後飛
你係咪睇完戲有鋪劇透癮果啲傻鳩黎

彪彪呢 出黎gel2下先

狼隊！過關差佢 屌

3:2 niceeeeeeeee

抵贏

齊羊！

修3:2

仆街博洛唔派無補唔到飛

英超又咁多角大

富咸12.5S

修仔3-2
都唔知你地淆乜
我從來無一秒動搖

派左啦喎，你係咪買撚錯

英超全角大易能到

型到

冰個時你唔講

屌你老母迪路菲奧識爆佢未

英超角球比較少黑有得落底就落唔似其他閪波

修比多粒一世球迷！

我就係要依d

係撚 屌

垃圾屈仔入波刷角啦

聽朝早餐錢

你又黎gel唉
今次補定先

愛華頓快入

幾c完場？

富10 c

拖肥 富咸上

富咸10c-1

水晶宮9.510.5 11.5 12.513.5
富咸8.5 9.5
屈福特9.5 10.5 11.5

富喊一刷打孖黎

狼隊入未？

屈仔狼隊學下富咸啦屌

狼隊9.5B阿婆重心系列
英超最後十分鐘角大必中定律

富比多C

買咩好而家

拖肥 富咸 狼入未

下體8.5s有冇同路

Sure

10個角球都唔入一球

富咸冰角20分鐘頂住區

屌 過關唔比我中點起機

唉西布朗同米煲2隊。

我揀左西布朗來串

垃圾狼降班啦下季 風流波

留個機會比你80分鐘買佢絕殺高水FG

會11c 的

富咸快入

On9狼狗又走甩手球

啱啱恰咗陣避英超

我狼奇蹟4角得唔得

你應佢咁你咪輸左囉
十個事後有九個都係想人應佢架啫

一等馬體角又封

愛華 0.5/1 高水

狼隊9.5B 1.48 大船！

富咸入波 落英冠都撐你

果然有球員MON POST.
一貼反手飛就6關中5關

屌9c點買

狼隊9c

屈9999

最後果句型到

d波易能中到

狼隊：9 / 12

修仔：11 / 12

精工：12 / 11

好彩富咸2.5s唔係今日含哂撚

意假角肯派未

馬體連角，又冇得入

禁制了馬體

富咸

馬體連c

垃圾入波刷角啦屌那星

4x5英超角大叫糊

羅馬強陣

下體又連咩

富咸冰角
狼隊－1c
快！！！

水晶又神撲

ATM 0.5/1 就快可以入手

富咸 -1c
修仔-2c

狼狗goal！

屈福特 1-2 狼隊

狼!!

狠goal

1-2狼 CASHED 大波

彪哥場波未完架

On99賓科士打

賓科士打

咁狼冇角了

水晶上！

我#73 都問修咸頓入未當時仲係2:2 所以話我事後嘅講法唔成立輸好多？

話左嫁啦上個POST
點會2/2.5都無
2隊都堅踢

賓科士打呢球笑4

愛字頭入波未

狼又入

有ching派咗
我16.5b未

感動

狼隊ng cashed

入波未呀屌你老母拖肥糖

兩場0:0

狼隊：9 / 12

修仔：12 / 12

精工：12 / 11

狼中角抽1派100

拖肥 富咸

富咸比多C 我3串4差你

LM

Me!!

me

又比護級隊撚狗0:0

LM
應該中硬..屈仔實刷

Lm

我修第4球gogogo

修仔 狼隊 差兩角呀

我

lm

安波角幾時派

我派左盤😂😂角球，狗會都未confirm，自己去賽果嗰度睇啦

3角奇蹟比埋我
實派手足起機
我戶口得返$5
快啲刷啦屌

新特蘭入波未

仆街仲比派錢

修仔13.5s
屈仔10.5s

唔

多蒙特勁送返冠軍出去

屌你老母 單頭左2場0:0 中撚晒伏

我懷疑根本佢地唔想升
全部都係季尾西到on99

ATM 0.5/1

icic thx

明明lead住好多分

只要水晶不是00，我願意口爆三上悠亞

得$5

支持

得咩
屈仔爽手啦

賤種愛－1c
富咸冰角
狼狗比多c

比球啦拖肥

未必係送

今日係大型下盤日

留係度做榜首.好過上去要保級啦
你估好似狼隊咁明明一早有實力上英超
到季尾係要賣下分留係英冠玩幾季

每隊比多2角我啦

半6全球都好意思？

唔知啊 啱啱瞓醒玩下過關

半6全9？
撚尻我？

富-2

明日Ching
唉 我幫你 加多注200 10.5b大喇

富咸 半3全11

羅馬有無同路

有

吊垃圾西布朗。要靠12m先入波

富咸咁搏做咩

水晶宮9.510.5 11.5 12.513.5
富咸8.5 9.5
屈福特9.5 10.5 11.5

屈福特

入波啊

刷多2角啦 屌

快啦 拖肥 富咸

意角派了

閪布朗!!! Cup 佢老母臭閪!!!

下體終於goal

Cashed

9.5都開唔到 屈仔解散啦屌

屈福特好on9

19射3中

佢係絲打

追多球馬體

10秒

10秒cashed

諗起on9列斯聯

我都係

狼隊又玩我買親角細臨尾爆角
買角大就停角

我吊。真係cup埋

秒中

精工入未

富咸11C GOAL

唉 I know that feel

打比平時D防守垃圾到 今場10幾中龍都未比人入

華拉度列 個後衛
直接頂入龍

屌你屈仔刷啦

打比群GOALLLLLL
GOALLLLLLL!

富咸我屌你

水14c

仆街
馬體會咁快入波做乜鳩
plan 左73分鐘先買 主勝

吊。真係cup埋

未入波都仲有機會大角依家贏緊就一定妹

富咸11c

連輸3場喺呢隊度

愛狗13.5B 角大cashedd！
英超最後十分鐘必角大定律

馬體one more pls！！！

西布朗假能到閪

唉遲咗上船，修咸刷角

盲人足球

屈仔追和

屈d mma唔講得笑

屈仔比 2c

明日絲打

On9係賓科士打
垃撚圾

降班啦卡迪

Sad

全部比多2角啦屌

Dllm 屈福特比曼大炒啦 係咁送分

富1-0

富10

富咸goallllll

富咸goal

轟落去10.5s

你老母 糕

真係又比護級撚狗

卡迪 降班了

邊隊

富咸
刷角係有回報

富咸goalllllllllllllllll

巴布goal!!!

atm fg cashed

卡迪 英冠見了

參考上場作客賣分比榜尾

卡迪夫城降班啦垃圾

富咸goal
拉埋卡迪夫城落黎

富咸單邊10C
抵佢拎3分

好嬲 斷我過關 跳船 夠膽就夾我角11c完

屌你老母屈仔再唔刷俾人456啦

富俾2隻我啦

垃圾愛華頓一球都冇

4比0曼??擺明假波la

屌你老母愛狗 打曼聯就咁撚勁

頂撚住呀！
富咸輸撚左我好多錢呢季

閪朗反cup

狠角球旗戰術

新特蘭 我屌你老母

拖入未

屈仔狼隊比多2C
修仔比多粒

(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

想入水晶

我屌 多手串撚左英甲 5x1斷1

真架 因為曼真係垃圾

曼聯廢姐

屈追和我食屎

富-1

ATM 仲有冇下球 ?

卡迪比多2c 愛記比一粒

英超角買親都輸 早知繼續瞓

富咸真係好on9
自己降硬班就拉埋人落地獄

嘩屌 差d 1:1 卡城

果場勁撚假 曼聯咁廢都先輸4粒 打真軍應該主其他

般尼茅夫GOALLLLLLLLLLL
GOALLLLL

3-3

Bill

屈富特追和未

修狗。。。

彪gor 主其他了嗎

愛狗入波我即刻吞精

Bill哥你都係走啦

修3:3

愛華頓求你入一球

屌唔想卡降班

-1

有冇諗過係曼聯廢

彪哥..求下你抽中我

好撚fit bill哥

大佬彪同星星 今晚玩撚晒

拖肥絕殺求求你

好橙人地世界波

富咸降班後狂贏揾真銀

走啦屌

Yy

彪哥仆街死

卡狗失分
一陣可以all in 白禮頓

大佬彪真係

修仔初盤係咩

巴布好波呀 救我一命

彪哥派我

咁樣失第3球 仲要冇補飛

屌 愛華入未

半6全9

愛華比球黎先啦

切爾達, 慕遜加柏 有冇同路人

唔好收彪gor d錢

垃圾

真..
都唔知點講好
之前條後防 英冠料

屈仔比個連C 先啦

愛華頓屌你老母降班啦

彪哥我頭先勸過你
場波未完架

愛狗禁屌全場一球都冇

屈5分鐘俾2c我

可能佢私低下補咗口大呢

補5？

馬體比多粒

富咸仲差隻

比多c

下體贏咪刷啦

屈福全隊比狗屌

拖肥絕殺一世球迷

屌你老母4 3 我唔再jer你bill哥

屈 走盤得唔撚得呀

拖肥又唔入啦？

快刷

Yes

Hull

要調整下心態
馬拉松 簡4-5場推好過
都有成廿倍
場場賭輸死人

Atm 咪撚再刷好嗎

屈狗停角10分鐘
笑4

無可能

點解羅馬可以讓到咁深

屈福追和未

水晶絕殺ok?

真係屌7佢

卡城垃圾隊降班喇

人地水晶都15角 屌

修jm9 拎3分未

拖肥比球黎啦屌

下場

屌你屈仔真係仆街黎 次次落後都唔刷

修仔13.5s
屈仔10.5s
馬體8.5b

因為一定有人買

屈幾角？

B反水？？

可能係，撚9我地

彪哥係咪馬會間諜黎架

唔買就會開到深盤

9.5 1.48都呃錢

布里斯托城 0-3 打比郡

fake

Pk8c atm

0:0踢黎把撚

紅左個都絕殺

艾拉你又刷咩阿

富救角

嘩富咸神救

狼差d三一

準備jump

屌8.5b真係想上船 又封 買唔到

神救都算，做咩救角

反底

狼咁都冇十二碼

祖記平手盤仲要高水 點買法

清，睇黎同路wor

jumped

訓教又jum0

siu 能4
9c ft

大佬bill走啦屌你

睇下出咩人先

富咸角小頂埋

卡迪中楣

4串5
修

嘩屌 卡城中柱

屈福特

冠已奪啦啵
都唔知放後生仔出黎踢下波

屌買左咩

輸到訓唔著

屌你艾拉你又刷

季尾波真係閪到

富咸拖時間了

卡迪夫城真係抵撚死 唔輸唔識攻

12.5大

真...

英超角大毒瘤屈褔特 屌你

仆街大佬彪

修入多粒
華拉追和吧

下體又係 入完妹波 比人攻

應該卡城比

彪哥係咪退出波台

Atm 可唔可以冰到完場

狼完未

修咸頓真係應該降班，屌你老母打和都玩角球旗但唔係博角攻

迪施高岩岩打黎話今場456對面

又炸..

再炸

星期六又負數

羅馬深盤低水

再fake

富咸瘋狂救角

彪哥退出波PO既決心從未動搖過

屈半6全9

嘩屌 又神救

笑撚咗

比料未 跟你

屌你富咸補4分鐘咁多

正數緊 atm 冰到就好

富咸開到12.5大我放針

富咸想同卡迪一齊去英冠嘅決心勁到

彪哥抽我未?
我信左你買左32/42

基沙文入波未呀屌

立即完場啦屌

打比咁都大唔到

愛記賤種

開到都放

修仔13.5s
屈仔10.5s
馬體8.5b
馬體10.5s

真
角小頂撚到瀨屎

Atm快失波

放得

13c

13

13YESSSSSSSSSSSS

卡城比多角

又神救

2019 仲有人玩手榴彈
13c

星星呢

cls又救

Rico屌你啦

卡城和ok?

頂撚住
嘩屌 又神救 10分鐘起碼救左5球

大佬彪係咪MARK緊名了。

小注左羅馬 佢之前成日呃我錢 今場要還

星星好似中過關
博洛,水晶,富咸,修仔,

屌踢到歐聯決賽咁

屌你老bill

屌富咸個龍 有冇人有睇

富咸同卡迪夫咁大仇口?

幾好睇 係咁攻

大佬彪次次都反手暗買10k

想攜手去英冠

嘩 反底

好嬲
斷屈仔 想改名叫斷一關

笑左出黎

嘩屌 今日玩左咁多場 贏兩毫子

又救

立即完場屌
平安鐘就爆

Rico又救 屌你老母

買咗咩

嘩屌又救

勁到

卡城輸波
白禮又有失分空間

益撚左白禮頓

你老母個龍勁撚到

戴綠帽有無同路

彪哥派未?

富咸個龍

陣間allin?

卡迪夫個隊長
好撚柒廢 上場打利又係佢

又爭一角

好撚大決心拉卡城落去

平時就係識派膠 今場救乜7

救撚完未

卡降班啦
咁既攻力
幾個黃金機會都入唔到

平時後防4個派姐

大佬彪係咪退出波台

有無盤王推薦大注盤嚟輸到on99

白禮 有資格讓？

自己度心水反底10連中心水
1.修仔角細❌
2.富咸2.5s✅
3.華拉盤
4.水晶10.5b✅
5.狼隊10.5b❌
6.羅馬盤

富咸有料 拉埋卡迪夫落黎

好耐之前搞過一次

好似係

84分鐘了
馬體呢隊波多數死守3分就算

屌練心成勁
起機 推推推

事前不要屌

Billgor抽未

退出呢個波POST

富咸13.5S驚險收錢
打撚到歐聯決賽，嚇撚到瀨屎

咩事

仲未完？

下體又係爆完我角就停

Yes
唔再影響大家

請出招

2819見

艾卡馬特

Bill gor幾時開爐

挽留

守咪柒刷角

十抽一？

馬體會果場十二碼？客

Bill引退啦

華拉var maybe12m

艾卡馬特
薩普斯堡

羅馬半大gogogo

12m啦，唔好俾角

唔比！

We need you bill gor

羅馬11.5B

煮個撈面冷靜下先

所以12m 定c

支持大佬彪

咁都唔比12碼 下體比左錢

大注跟ok?

頂 做咩咁多挽留

華拉12M? 封咁耐

俾12m之後再刷c我都ok

好似係c

想同你發生關係

說好的定律呢

12m

10c

10連中心水
1.修仔角細❌
2.富咸2.5s✅
3.華拉盤
4.水晶10.5b✅
5.狼隊10.5b❌
6.羅馬盤
7.羅馬11.5s
8.

10c jump

我買左半場主加半大

你台柱
走左波po 點算

識買了

0030有無大注盤

不了 拿蛇

快11c

馬體俾多角啦

我跟人嫁咋

無彪析唔想做人了

我輸到想食屎

羅馬下盤x卡數下盤 same road?
改完名重新出發

大手樸茨茅夫成功

Me 9up

啱先唔係中3注咩

atm 補幾

羅馬大波要買啦下話

Sad 10c

4

買左咩

馬體唔撚係半格都冇掛?

卡城呢隊垃圾真係要降班

羅馬半大plz

thx

24

華拉廢到 比晒機會都唔入

8.5b切爾

針

4串5
修
狼
富
拖肥 走

切爾達？

同路

本身我唔係d 走數既人
但估唔到咁多挽留

我份人支持民主
交俾大家決定

：真挽留
：走啦屌

Ps: 一陣抽10派$100

大佬彪次次gel都出事

唔洗輸咩

愛彪彪

你留底但早小小出水

派10個gchi

彪狗我對你又愛又恨 你唔好貼飛 我一世愛彪彪

唔gel 啦

波台冇左彪sir會爭緊啲野

咪走啦
你走左就無咁多笑料

Me

彪彪幫我gel羅馬半細ok?

好

我認真覺得你分析得幾好，認真中帶點搞笑

wa diu 咁都正評

Lm我了

11111

10

我愛b哥 請留低

你控制唔到自己 廢車3-0你都gel到33

想跟5000

rome

咁快入做乜

roma goal

買護級開對家 買對家就護級贏

屌你老母 btw 彪哥輸個d 9成都同路屌那星 還我血汗錢

lm 支持留

比多粒me

連續兩場差一角

羅馬早入會唔會停角

錫菲半大

我彪

無買英超咩

我屌 唔買就正氣

10c完？

買左唔好驚 馬體入左都刷角

跟實你先

又話跟我

係 9。5s苦主

馬體角膽

屌10.5s @1.5 買左500 allin，睇都唔撚夠膽睇

笑死 真係撚狗咁撚 今晚

支持彪 不解釋

羅馬2-0

水晶頭先無限角大

大佬彪 gel左咩？

Roma 2-0

roma 20

2比0

roma nba

屌羅馬洗唔洗咁撚趕住呀

蝕左 無買半主半大

Roma gel

收錢了

星巴黑今日出左十幾條正水反水
係中得一條法蘭克福角細無人提?

2球就難講

羅馬半大gel

白禮頓等陣贏就
卡迪夫城就第三隊降班

咁快手20

易到

羅馬角細了

想白禮頓降班多d 呢隊西波 完全唔撚攻死守 好撚on9

roma 4.5s

條飛唔係6中5咩

屌 冇買到

冇買到roma

羅馬派錢咁派
癲能到

彪哥好野

你條友尻up得黎又幾準喎衰鬼

10連中心水（跟人）
1.修仔角細❌
2.富咸2.5s✅
3.華拉盤✅
4.水晶10.5b✅
5.狼隊10.5b❌
6.羅馬盤
7.羅馬11.5s
8.

收到風 10$ 反手黎 佢下面話反水

大佬

睇黎羅馬可以角細

屌啦星羅馬交易咗5次都未被接納

邊位手足買到11.5S 啡格

4.5/5s 會否不智

羅馬 11.5s

求求上帝今日比我正數🙏🏻🙏🏻🙏🏻

白禮上盤要了

卡迪失分
白禮頓實chur盡送卡迪落英冠

負到on99

羅馬11.5B最後逃生門

佢粉紅寫全反

33333

卡利唔係刷角嘛

白禮贏唔贏呢場 卡城都落硬去咁制

屌你羅馬3c
11.5s jump

買角細就角大

無錯

挪超入波未

羅馬正氣ball

肥賓一定贏白禮等佢對曼城chur盡

屌你卡利 咪刷

有冇走地水
邊個今日旺

馬會派角快手d啦 場富咸13c完都數咁春耐 屌你老母

贏埋就十拿九穩

卡利你咩事刷

同猁狗有親咩chur盡

召喚水足羅馬冰角

我 我旺

士砵亭點買好

roma 12.5s

巴塞-1由1.72落到1.47

錫菲聯半大同路?

英冠開個半大黎

按左幾次先接納
屌
垃圾狗會

挪超0:1 繼續入

召喚星

咩水位

27Apr19
墨爾本城 盤 ✅
科隆 3/3.5s ✅
奧格斯堡 盤❎
利物浦 盤 ✅
長崎成功丸 盤 ❎
FC悉尼 10.5s✅
墨爾本勝利 11.5s ✅
博洛尼亞 盤 ✅
富咸 2.5s ✅

支持下小弟

白禮頓個場 卡數下盤超重心

好呀

gchi

你睇下咪知

一定會賠率下降

屌 走地專家潛左水... 難得我上水
又錯失搵錢機會

真？

tg星星叫佢上水先

肥賓點會無親....首圈打利即收主力

10連中心水
1.修仔角細❌
2.富咸2.5s✅
3.華拉盤✅
4.水晶10.5b✅
5.狼隊10.5b❌
6.羅馬盤
7.羅馬11.5s
8.羅馬12.5s
9.
10.

富咸唔派角

白禮x切爾達，2隊都要搶分

想知佢tg

今時今日仲有人ff猁狗有得拎英超

冰角

卡數 anyone?

Six波

切爾達大船？

卡數

呢度

要找卡數就要找卡數

我知啊..德甲開左佢先出水
其他果D我跟到足中哂

卡利亞里 盤 想撕飛

星星覆左我了

撕啦

白狗最後搶分機會 細注gchi下佢先

召喚

你自己睇下佢首圈肥賓作客出咩人先嘈啦
而家無人話利拎冠，係肥賓放水

你個名

12點半全上盤算 唔想諗

收到風有人想要星蛇水

冇人要盤王門興?

唔俾你tg我？

派角未呀富咸 邊有問題角呀

挪超追和未

冇話利拎到
只係肥賓為左利可以去到好盡

近幾個月都係咁。

羊的唔係炒。次次都差不多完場先羊到。

開始厭了

岩岩我跟左英超角細反手三串四
多謝星蛇

馬會知你等錢買波特登HOLD 住孖8唔準派

白禮頓去飛wor

出水未呀星仔

星阿星

想要對面

紐卡素

未叫就cash左羅馬半大

白禮最後2輪作客阿同對鏝
今場係咪出盡奶力

白禮頓

最後1000 12.5s

富咸角球唔派點找卡數

因為太多球員MON POST. 所以我要繼續貼反

羅馬(主) 對 卡利亞里(客)
入球大細
大[4.5]@1.95

1.69 ...都係等其他水

好盡

白禮頓了

想跟

即係你實際買細？

切爾達有冇同路

唔好咁大聲

買左紐狗客

有無水星星 我們是朋友吧

切爾達有無同路

ok

史特加(主) 對 慕遜加柏(客)
讓球
主[0/+0.5]@2.16

富咸角係咪咁難數呀 on9馬會

下盤？？

屌你羅鷗入完2粒收手比人攻

切爾達

冇錢買白禮了

派角未呀 嘜都買唔到

屌你羅馬

我就唔信星星邪到我！！！！！

錫菲半大呢

仆街 盤王回撚到

星星，想要角水

卡數 尻柏 柒達

10連中心水
1.修仔角細❌
2.富咸2.5s✅
3.華拉盤✅
4.水晶10.5b✅
5.狼隊10.5b❌
6.羅馬盤
7.羅馬11.5s
8.羅馬12.5s
9.白禮盤
10. 史特加盤（跟小星星）

睇哂10場有無5成命中

你會後悔 你買左咩

羅馬埸波已完

球證食左羅馬1c

呢幾日既波要護級都撚人
白蟻好似明造熱佢

找卡數大 x 德甲角大
GEL定頭落馬會先

比人屌緊

睇下卡城就知咩事

提提大家聽朝墨超有兩寶二合一
利昂+瓜對家
記住留錢買
吹奏左成個幾月仲未斷

睇睇先
富咸唔派冇錢下注. 睇岩都可能唔準

咁快玩到allin?

利昂平半我屌你老母痴撚線
又派錢

屌 讓平半咁小

有冇人要左切爾達

瓜達近況全藍
利昂全紅
又黎讓平半中水.. 鬼盤論

10連中心水
1.修仔角細❌
2.富咸2.5s✅
3.華拉盤✅
4.水晶10.5b✅
5.狼隊10.5b❌
6.羅馬盤
7.羅馬11.5s
8.羅馬12.5s
9.白禮盤
10. 史特加盤（跟小星星）

睇哂10場有無5成命中

最後將戶口所有錢推落國米10.5b

挪超半大未

屌

富咸有fake c ？仲未派

明日馬POST見,最後幾場好有信心

國米屌 撚左3次角大
唔撚配叫角米
角細米蘭啦佢

心好累星星 想羊少少咋

馬會搞事姐，有問題角佢會角

講

好似有一角冇計到